三不館 逢星期一 20:00 直播

三不館 逢星期一 20:00 直播

中美疫戰林鄭拒全封關 香港將成疫埠 - 03/02/20 「三不館」長版本

香港管治崩潰 Symptoms of a Failed State - 10/02/20 「三不館」長版本

屌得好

正

17/02/20 「三不館」長版本

中央篤灰眾叛親離 執政力量完全瓦解
- 24/02/20 「三不館」長版本

22,332 watching now 21:12

好感動
細良好無私
D仆街仲要係咁攻擊佢

subscribe, like, share and 撳鐘仔

武漢肺炎與中國大外宣 - 02/03/20 「三不館」長版本

「三不館」

主持：劉細良

題目：《武漢肺炎與中國大外宣》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

抗疫戰：香港模式vs中共模式 - 09/03/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
236K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《抗疫戰：香港模式vs中共模式》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

13,285 watching now 20:31

多謝醫護

佢不計前嫌先好yeah

幫推

多謝醫護

多謝香港人

聽到淚盈盈

22,193 watching now 21:32

22,292 watching now 21:35